特朗普首表態：願與中國合作一帶一路

特朗普首表態：願與中國合作一帶一路
||
美國總統特朗普在當地時間22日，於華府會見中國國務委員楊潔篪時說，美方願與中方在「一帶一路」相關計劃上合作。這是特朗普本人首度明確表態，美國願參與中國提出的「一帶一路」倡議。

國家主席習近平4月在美國佛羅里達州海湖俱樂部會晤特朗普（Donald Trump）時，當面表達中國歡迎美方參與「一帶一路」架構內合作。但中方在「習特會」後發布的新聞稿，未提及特朗普對此作何回應。

中美對話結束 特朗普晤楊潔篪

根據中國外交部官網新聞稿，特朗普美東時間22日在白宮會見赴華府出席首輪「中美外交安全對話」的楊潔篪。

楊潔篪表示，特朗普不久前派美國政府代表出席在北京舉行的「一帶一路國際合作高峰論壇」，中方對此表示「高度讚賞」，中國願在共建「一帶一路」方面與美方推展合作。

等被 自己友(一堆親俄份子)+共和黨放棄

請問幫中國搞一帶一路點樣維護美國本土主義

連登on9仔: trump捉緊盤好大嘅棋 左膠唔明架喇

美國都要跪低

make america great again

利字行先

但以國情嚟講
全球2大國聯手 國力真係無敵喎
但唔知聯嚟有咩用啦

Trump係本土派 同我地一樣 大家要比d信心

侵侵撚狗

明知支那得個吹字,好明顯係監察住佢
吹10000億,會唔會真係拎10000億咁

侵侵幫美國企業係一帶一路上分一杯羹

南海安全部份由美國負責

戇鳩侵

講個袐密你地知

我地上面太陽系同外星人打緊仗

要大國聯手先有機會抽得贏

仲有好多外星人潛伏係地球

但平時你地唔會發現到佢地

因為佢地通常會扮成啲車啊飛機啊電單車咁

一有機會就會同地球人宣戰

所以而家情況係好危險

So far, I have gotten nothing. Absolutely nothing……

永遠支持trump
左膠咪再抹黑人

有錢 咩都有得傾

浸浸一定有好大利益先轉口風

會唔會學蘇聯咁捧支那上天跟住等支那燒哂啲錢

同香港某個自稱宇宙唯一本土派一樣

仲有人信佢講野